哈，冒著違反基本法黎改議事規則後都被泛民狂要求點人數

獻世派醜唔醜？

又點